【蘿莉台音樂部55】55

55

SOFAST

又係bba

我想左邊頭染拉姆色 右邊頭染電細色
要幾錢

落地獄啦仆街

本帖歡迎主要討論ACG音樂,得閒夾下band,咩樂器都有人玩下咁

掛羊頭

好核突…

小妹好可愛

2019最新潮流日本風髮型

玩電吉他 bass piano violin

建議吞併輕音部

不要侵略

輕音部自古為我部領土

幾時統一大台

我的燈需要油，求主常賜下；使我燈永遠發亮光；
我的燈需要油，求主常賜下，使我燈發光到主作王。

その体は、きっと蘿蔔で出来ていた

貼蓮

今日見到

琴日果隻黎?

係

好矮 但好靚女

55你老母

想畫公仔

畫

叫佢同我做愛

ps個感壓唔識用
csp過左期未買

畫基路仔ok？

唔得

0藝術細鮑
完全唔識畫

畫我ok？

=.=

join

佢訓落地比我踩就差唔多
區區女人居然想踩我

你腦唔好

推咁快點追po

染吧

連自己老婆的頭髮也不敢染嗎

不敢

=.=
關節痛
點算

七海健絡

老了

咪翻垃圾工啦

今日gun c fu飲茶
9個人食左1650=.=
最大果個請

我少運動姐

抱住隻提比睇大台
然後有位水手服妹妹路過 摸左提比一下

屌HI佢

你有無摸返佢

一樣

執樹枝的女孩1/8

我離開了 勿念

躝啦撚樣

可以任屈你！

望到佢個驚訝尷尬眼神有少少成功感 冇然後鳥

幾十碎人就米甘多性幻想=.=

窮=.=
最近呢3日洗左7500蚊
仆街

你到琴日先1600
點解突然上到7500

咪機票酒店+埋都5300
再+埋呢2日日常開支

人生真係好撚累

我愛🦈路

Bba有無性趣bbq ar

我bbg

屌，我出次show就賺咗十幾皮
富林黨，我地有錢過做14k
太多女想係後台同我癲過
我冇時間研究 Wildstyle 係邊個
我係廢青嘅相反
啲女望住得個心心係佢雙眼
廿歲就做咗香港OG
營養師話我收入太過高脂
褲袋癡肥，撐爆我D名牌
龍城大藥房係新嘅九龍城寨
富林苑代表新嘅香港精神
全城妺豬當我奔周係海落英粉

諗諗下會然illya都係mk
又長頭髮
又用iphonex
又讀大學
最重要既係佢住將軍澳c樓
人生贏家

佢返咗大陸可以任屈佢

佢屋企有工人 有兩隻狗三隻貓

雖然可以
但都係真的

唔知仲請唔請工人

佢D工人個個靚模黎 你唔得

Mkongu 做工人

我小蘿莉

你大mk

cocoa cute cute

我隻狗

我聽日就同你做忌

識幫我含 好乖

我即刻黎瓏門同你做忌

呢張gif見過幾百次啦牙木
悶

屌 又自c

聞
網民 敵將是李醫生 痛於公曆2018年7月30日逝世享年二十有多

ho 勸世
大家要愛肝臟

我公屋仔

叫左佢打少D丁架啦

Cocoa good good j

好sad

你高尚港島人
唔好意思叫你入黎屯門牛屎地方

到底邊個話去走左可以住屈
企出黎啦=.=

佢歧視所有新界區嘅人

隻臭八！

肥e好軟 好香

做乜

抱緊佢

放開我朋友

牛屎仔 你地行近啲都驚你地整污糟我

好香

所以唔好話我自c

今日有邪神醬睇

成個香港島沉曬就最好

聽日 唔係咩

肥木成日自私打機

5G 好似今日

最好係啦

成班牛屎仔黎曬灣仔唔慌唔沉啦

今日著住對西瓜牛屎拖 行曬成個會展 踩到成地屎 爽啊

Dllm

我想睇智乃h漫

正
好爽
Ching ho ball

聽日你地又去？

小妹聽日去

肥木呢

唔去啦 廢事好似學姐咁俾你仆街尾隨

知唔知邊到有毒撚螢光棒買
想買2枝

俾你哋激咗幾百次

班撚屌排擠我 特登唔開我位

你唔光明正大相認 撚知你食咩

係group 一早講咗話join 但佢地唔信 證明me誠信破產

你知就好

想知自己衰咩

屌

講

全個台得我冇講過大話

仲有我

假到呢

再假都無得同你比

我份人最真

你呢句已經係假

彼此彼此啦

同你差咁遠

依加左攬心愛右攬智乃

AMAZON

都唔知點解成日俾人話我誠信低 陰功

hello！冇圖

利申 我冇玩fgo同奇拉拉 屋企亦都冇膠

以後講多啲真話，例如小櫻唔係bba，就會誠信高

ON99

on 99

做乜鬧我

咁我寧願誠信低

你已經負緊數 仲想點

當媽係咪真係嬲左 好耐無見佢

我真係有呢個攬枕

唔知佢 你問肥木 肥木尋晚有同佢玩

圖片

媽呀好毒

好日常

我愛蓮

麻冬點算

以後唔in了 當麻

好中2果個cosplayer

射精了

俾佢電話你？

好

點解

pm我

見佢成個po唔in

你哋踢鳩佢嬲咗你哋

覺唔覺訓覺戴帽好on9

咩踢？

👵🏼

笑撚死我

無啦啦斬人po 你地班仆街

你地個個都同意

咁呢個lin you like?

sor lor

留返比你隻狗玩

我要啊

肥蓮

正啊

This call有肉day ok?

小妹繼續搵溫泉旅館先

仲未搵到

我肚餓

肥E 炒公仔麵食？

唔記得轉ac

我叫佢炒

食我腸仔蛋算啦

搞錯啊

吃我的棒

。。。

佢好變態.....

before photoshop
after photoshop

咪侮辱我右蓮

同一個人嚟？

NO

牙短pm問我攞左邊I豬
你問我答

ye s

小妹真係好想bbq
聽日去完動物節自己一個去b算

邊個ig

UUPWT

去食日式燒肉 食和牛

不
我要有炭果隻
聽日自己去屯門碼頭搞掂佢

我10分鐘就到

Diu
轉地方了
得自己一個實俾人起底
Ip都唔洗check

不
我1點前出發
驚多人又塞

別喜歡她

下次帶埋我老死咖哩狗出黎ok?
冇牙狗冇我

？？？

邊撚個

自己約

Diu
依加真係好撚窮

呢件係咪小鷹

臭雞人

聽日就同你做忌

我蓮!!!

蓮都靚
不過我中2早乙女多d

no

蓮岩佢 佢夠矮

Aliga（梨嘉）—cosplayer
2 小時 ·
明天打算去hkacg逛一下😎

有邪神睇了

廣州妹聽日黎香港

你太短我怕唔到位

所以係我老婆豬

聽日帶單反食女
有無人gun
美遊食女團

佢FACEBOOK刪走左d野同好似改左名

你碌炮夠唔夠長架

小白2 夠唔夠？

長過你

咩名

唔G 佢之前好似唔係叫tio coser

俾你嚇到del

50-1000mm

70-200

cant find

佢琴日定前日facebook寫來自支那

有錢都唔會買呢類鏡
帶咁重出街都唔知為乜

所以咪買小白 買大白堆窮撚

我weak了

咁早？

咪一樣咁重=.=
我冇錢買呢d

我都冇 其實我吹㗎咋

冇錢...玩左2個月only 拎出街少過10次

以前日日用 依家好少

汁

你終於上水

近呢幾日應酬多

從前明月光 鍊爆你膀胱
舉頭望明月 再插你阿媽洞穴

正苦工係唔同d

你今日去唔去

唔去 浪費時間 車錢

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️咁你琴日又去

去動物節不如去信和

就係去完先唔會再中伏

一齊

收聲啦

唉

點解你成日約人出嚟嘅

我鳩up

死mk

係動漫節😂

覺唔覺好垃圾

係垃圾 唔洗覺

下 你柴灣唔洗返咩

垃圾你去兩次托呀

我蓮呢

我尋日先去第一次 你認錯人？

die咗

過氣 搵唔到新圖

我想唔返就唔返

換曬老婆啦

依啲咪霸氣lo

我以為無咁自由添

想奶佢

外判姐

要打飛機了

同我69互射ok?

fgo9

我冇玩

可以

係 有咩幫到你

概念禮裝有冇你既裸體

慘，冇哂從零福袋

有咩抽

草個袋咋

屌 睇黎我都係唔揹袋去算
仆街美遊po鳩我出黎
屌好撚驚俾人認到

幾點黎

唔講啦

po返美遊還擊

肥木去？

冇影佢啲野啦 係佢咁仆街姐

有冇百變小櫻無慘

冇

BB

g

有冇得拎返屋企

A！

根據之前經驗 完場會被人拎走

自稱自己世界上最可愛既千年老妖 單下英

蘋果仔稱萌王既廿年老妖 單下英

蘋果仔稱同小櫻把聲唔似既千年老妖 單下英

又寸

好人好者叫自己做蘋果=.=

佢女仔黎

apple gor 係kongu 好出名㗎

屌肥婆cos小櫻

圖

如果係大陸人 肯定比人屌到出汁

咪係

who ar

上板緊

係咪大陸人都會屌

我都好想屌佢

企係安全島jer

人地企喺安全島 大陸人企出馬路 咁都可以俾你講 勁

唔屌

自膠

帶左單反出緊黎
牙木留返d女俾我食
唔好食曬

就到 等埋

咁遲嚟食我二手啦

咁正都唔屌=.=

仆街
無人性

終於肯認啦咩
Mkongu木

果日帶左機都連拎出黎既意慾都冇
冇件岩洗

你日日去嘛 總有日撞到

見到肥木了 死mk嚟

今日蘿蔔台相認日

記住影張合照

又屈

係咪得我未入到小圈子

終於可以一網打盡！！！

好似冇開谷掛

冇谷

我都係=.=
果日除左果2件蘿蔔叫有d特別
其他都好豬

你有閪帶鏡咩個日

肥木肥e係邊

牙木 好似未入
多唔多人

拖住女果個係咪木之那鷹

屌又話唔去 仆街啦

戰鬥暴龍獸個邊等

你好易認 等影你地相

我係前面黑衫

我拖住細路女喎

k

佢地gel頭架!!!!!

gel ！

仆街啦 我調頭返屋企呀

屌 今日全個台去曬 係咩玩法

返工呀屌你

記住戴口罩

FBI大好機會

屌 我而家真係會俾人認到
好撚京

個個都係mk有女 退部了

挽留

我一早退左

你退左邊個?音樂部?

又串 你而家係咪好撚好揪

係
我代佢答

Ok

對唔住大佬

帶左都無用啦
=.=

你到邊呀

戰鬥暴龍獸個邊等緊

隻抽囉dllm
我做左6日地盤

961上面

咩卡通片黎...

港大高材生 180 mk 有女 年紀大 成日搶1001
毒燃表示無地自容

櫻 trick

仆街 你真係去左

記住唔好入門口 錄緊影

究極百合

我真係調頭返屋企

10成琴日影
你估將軍澳出黎咁快？

開翻個whatsapp group？

真係好快

謝絕小圈子

eat 唔eat rice 一陣 我同牙博嚟緊

屌 到5g你邊句真

屌都係走先，好撚攰

講真-.-

真

小圈子中的小圈子=.=

會場收得咁差 你地都回得咁快

你又去左？

其實我都到左

好驚
帶左背包出黎
Ip都唔洗check

不嬲結界黎架啦 利申冇去

其實我行緊黎了

伊狗要沖涼jer頭
我等埋佢先黎

牙醫：屌你，死牛屎仔

美油手足有冇呢隻臭閪既H漫推介

尋日去,除咗影女真係無野買,要買不如去信和買,又齊又唔係會場炒價

淘寶

牙木真係180up 大隻 俾佢收左皮

無
唔鍾意呢隻
推薦花丸既施捨或者睇佢個妹=.=

尋日睇木棉花,嗰堆貨又係C3嗰堆貨

咪又係麥樂雞

影張相黎睇睇先

互相尊重啦=.=

唔好笑呀 🦑係度買過野

俾佢一掌拍爆左部電話

睇官圖麻麻地
但係gbf畫到佢好淫

叫佢拍撚死埋你...

半死中

係
官圖垃圾

好撚熱

牙木係隔離 唔方便搵h漫

屌 唔信

肥宅厚膏,係特別熱

一齊睇囉
睇完再互射=.=

曬到變黑肉
游中午=弱智

叫我小黑

叫傻9仲貼切

啱啱瞓醒

call咗FBI嚟拉鳩你哋了

你做乜自首

我臥底

其實入住請how門有咩好睇==
睇pv都唔想禁入去

收嗲啦傻9

@短

唔準笑 人地始終係mkongu 囝

企係個mkongu囝隔離 好自卑

電莖

我地盤lo

乜撚野電競級

見你電競選手先影畀你

送張比我

收島風牙短打gay好勁

有時人地幫我打 有時打返人

致 我最親愛的短

執柒台

偷拍左牙木同李e生呢2隻賤畜mk
有無人想睇

放過牙木
我寵物黎

屌 唔好

你地今晚食唔食嘢㗎

你真係黎？

見到牙🦑俾佢影左相

食唔食㗎 肥木話唔食

你地仆街了

圖片.jpg

我今日毒look唔係幾想食

唔好 佢真係影左牙屌

pm send

係我真係影左

冇幾多個人 得我同牙博

電姆同gmail呢

唔好 我堅嬲

電姆走咗唔係咩

相認台

垃圾王者榮耀 幾時收皮

仲有9個字
仆街

過嚟啦

遲d約食飯先黎吧

下次先
要返屋企休息到夠本

Dllm咩
假唱都有
笑jor

蘿蔔臺會員真人照流出網絡瘋傳

係
我都俾牙木影左相

成班小圈子

去得動物節都係MK

好多mk

互戴高帽time

你係我隻寵物咋
咁撚多野講

師兄夠中食藥

牙短180文青

你最高

牙e mk confirm

係
Mk小白臉

又GEL頭又潮look

我哋依啲拎嚟襯托佢ga ja

唔好再講了牙木

好自卑

幫我gel

叫牙e幫你

我2米架 咪屈

牙木咪扮
你都係成功人士

格離屋無啦啦送左個pizza比我

可能入面有一塊收埋刀片

冇 我老母同格離屋熟=.=

鄰家

有冇送埋個女

地方的人妻不需要pizza

冇女

佢送左3塊=今晚free
上面仲有腸

俾曬暗示 上啦牙短

冇腸=.=

來忘掉錯對 來淫亂派對

你真mk mo屈

很正

牙博=最靚仔

其次牙遊 牙e 牙木 最好到我

後

見過真人真係對佢改觀
同印象好大出入

最撚正常就係佢

用100字形容你今日見過既人

高大 靚仔 瘦！

點解要屈

真係

神隱正常

少講野姐

Mk 白 靚仔 有錢 kongu 成功人士 蘿蔔台倫也

牙e mk

You too

我真人同網上都唔正常=.=

退部做御姐控了

全世界都知=.=

連自己都認左

以前成日比FD話弱智
而家連FD都冇埋

而家興咁樣搵SP既咩==

一早知

Gay...

我都係
我地be friend ok?

我肥大今日要響朵

我咪你朋友

好sweet

大奶奶

我想想抽到可憐

你mk 又吹又gel allback撚

我油頭毒撚+肥仔！ 唔好再逼害 please

Dllm 邊度油 我塊面就油

又扮

今日電姆放我飛機 幫我教訓佢ok？

係佢又扮

下次唔咁出lo

成班mk又扮毒

下次唔gel me promise！

Emilia係咪出新figure
我見有人貼過未出色圖

我幫你打9佢吧

俾佢地嚇親lo 個個都話mk 搞到我出門口特登去飛髮

thx

係 得我真毒 睇我袋就知

有了 超靚

mk仔唔洗扮啦

所以你咪最mk lo

下次唔飛 信我！

你地蝦一個肥仔 有意思咩

係 依隻幾靚

愛蜜莉雅高質

哎唷 不錯喔

有冇雨宮蓮版

快貼

有計傾

我有愛蜜莉雅 手辦和土人喔

張雨宮連版塊面左右倒轉返就完美
個鼻歪左

肥木改圖高手 go go go

係咪鹽濕婚紗個隻

有冇雨宮蓮張原圖,我都可以改

冇 sor

yes

妖靈<3

技術真好

想要原圖-.-

冇==你問龍3

我都想養依種貓
強大既我 當然需要強大既寵物

呢D好瘦 唔好睇

有人會鍾意佢咩=.=

老嘢 不了

紗羅好正
好想同佢做愛

邪神好可愛

有冇人十卜小妹聖巡邪神醬

@桐間莎路

推人落山個度
yesyesyes nonono

佢真係好抵死的 有時真係唔抵可憐 今集含咗人地隻公仔

偷左我個心

點解黎明咁靚仔

鐵漢柔情勝過黎明

美杜莎

退部了
Mk太多

你咪其中一個

自己讚自己？

Charming~

牙🦑係咁

Chilling！

話咁快個姣婆仆到黎~~

喂等陣先好嗎

hi loli狗

屌 真正戀童....

幫手推post ok？

愛麗絲都18歲啦

原本仲以為想講深水埗
因為小櫻套相約在香港-.-

開個動漫迷10個必去動漫聖巡地點先

仲有驚爆危機有紅磡
z gundam有香港

jojo都有香港

@肥木

我瘦撚

hi

好撚正......你影?

有冇多D
想奶佢全身

執

Mk台

點解qq既女冇我份

好想打飛機！

留住啲貨聽日上去屌大陸妹啦

我一直以為自己鍾意短頭髮
原來我錯了!! 我鍾意矮!!

你本身短

唔乾淨 不了！

你鍾意蟻

CLS

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

蘿莉控！

短頭髮+矮
世界第一

報左驚

我只喜歡>16

唔想翻
：（

笑撚死 條女柒撚到

一星期姐

一星期咁耐做咩
人都癲喎

見親戚 SAD JOR

有女朋友未 讀書定做野 成績點 咩大學 人工幾多

冇 做嘢 唔合格 唔讀大學 8000

成世人打左幾多次丁 j開咩 平時去開咩h網 點睇doctor lee

數唔到 h漫 秘密 on9

我知你上開咩網

不要分享！

happy share

有冇圖睇-.-

最低

啱啱sin有人貼-.-

真係好7
救命

點解咁都要入我

想g除左grace仲有冇hk boy會cos gbf

除左排牙其他都算四正
面形都幾好
就係個閪嘴柒 好慘

咩黎

呀grace係大隻d但真人ok

佢應該要出名過乜鳩rose ma啦大佬

一般貨色

戴口罩屌 同埋冇得俾佢含

上天係公平

上天硬係要畀啲缺陷人

cool牙lo

冇公平過 有d人五官+面形端正+有錢
條女就慘d既真係

牙木又令仔又有錢

仲要180

如果我生靚仔d 高d 有錢d就唔洗係度圍爐

其實仲可以多啲如果

DIUARRRRRRRRRRRRRRRRRRR

又典

不安

好悶唷

有冇手足幫我做下勢

Hit JJ
Go sleep

準備打飛機

G持左

又chow po

吹牙
新既idea係base on舊既idea

究竟係個app唔準定係點
14年尾用到而家先冇左11%

依家ios咪內置左有得check=.=

ios9

on9-.-弱智先唔升系統

部機好舊了 怕lag

笑4

呢個post係咪得我一個窮撚用iphone6....

小米HERE

我5s

我se-.-

你好似有玩手機game
咪呃人=.=

換部手機都成4-5千銀
心都痛撚埋

5s 唔玩得手機驚咩而家=.=

xperia xz2

始皇帝仲未死

就快過勞死啦佢

你X=.=

xperia 啊

唔會lag咩 我唔知 冇玩開

連我隔離屋都知你用緊iPhone x啦=.=

知錯了

自貼

9月就可以決定換定係再戰1年

百厭牙伊屙尿從來唔洗手

係牙櫻啊！

你mk gel頭allback
明明就係

我都係i6 ^^

下次唔gel lo

下次射d比你gel=.=

我又無所謂嘅
其實下次可以染埋頭

下次你出？

出乜

都係你地嘅錯 個個吹到又180 又mk 嚇到我今日去剪頭髮先出

下年 佢過唔過到聽日都未知啦

eat rice

加油！

咁又真係有個180大隻
叫x🦑

你會影相 唔係幾想同你...

佢今日冇影 連女都唔敢正面影

已準備可以直接出海的vpn了 反了！

唉，搭車返屋企嗰陣同佢吹水，佢係咁笑我哋成班矮撚點溝女

冇影 得肥油影咗牙木牙E

你都知呢
條友真係仆街黎

賤撚到

唉 唔好提

死高佬！

最高就係佢

我以為蘿蔔台係一堆唔正常既人先加入
點知唔係=.=

個個都好正常

得牙博係正常 其他都異型

牙博最靚仔 其次牙油 其次牙e 最後到我加牙木

你誠信負數

屌 你忽略左仲有兩個

最型就係佢同牙博

好羨慕gary有阿妹！ 妒忌所以唔排上榜！

邊撚個gary

神秘人！

你又話要做人妹夫

乜你地咁叫佢

係咪emilia

多數潛水

YES

no ar 潛水的！

冇add steam?

你地以前有冇見過

建議蘿蔔台有妹嘅都表示一下誠意

垃圾Shark 唔加我

冇 撚識

no 未出過 今次第一次出

應該啦

唔知你邊個==你搵支那鷹steam加我

咁你地又會搵到佢
雖然我之前係柴灣見過

我真人同網上都係弱智

牙博見過 我未

you 大隻仔

X🦑有弟弟 你ok?

Ok ar

應該都係180

DOKIDOKI

今日你係咪得牙博同神x你係以前見過

下屆蘿蔔台一齊cosplay血小板ok?

No 全部都第一次

2個月後都過曬氣啦

98kg ok?

竟然

依個真

唔好同佢玩 佢gel頭好惡架

點會成日約...

又扮 你除二就差唔多

我應該係最易俾人蝦果個

以為之前個啲你有去
你又mk 點知你

又真係差唔多.... 今日肥油笑我肥仔！

下次唔gel..

我只要計返身高都大概知幾重

點計？？？

你今日整到咁型都唔去識下女
我幫你去問人地你又唔制 想點

怕啊 媽咪！

我心中有把尺

我毒撚格 咪笑

我都打算行去幫你問 你只要撳下快門 然後佢就會黎睇下張想 之後點做唔洗我教啦

幫我搞隻蓮返屋企 求下你!!

你行動力太高了

高冇撚用架

好普通了

pm我傾傾

矮 好撚慘

佢成日話自己矮 究竟有幾矮
搵人答答

又一個月,入群pm我

Pmed

16x

Check pm plz

搵人證實下

扮 佢高過我一個頭

很QQ 我喜歡她

我可以舔她的腿嗎？

成晚唔見🦑 九成九又去左食女

咪屈

唔係翻工咩？

她的奶更好舔

可是我喜歡腿

佢今日休息

聽日

How about 包包

什麼來的

5g

雞巴

小妹懷疑俾人影咗相

Who

今日我地不停上鏡wo

有咩

個嘴生得差條女

有

你地今日究竟幾多人=.=

who

其實隔離po堆人都幾癡線

伊利牙

10

7，好似

好彩冇join=.=如果唔係我實係跟係你地後面唔出聲果類

咁16x真係死左去算=.=

你有我=="

收嗲啦屌你老母

我今日就係依個角色

jump了！

收啦

事實

我sg0 電競玩家

on9

得罪你?屌你老母

掛機-.-

傻鳩講野都唔清楚

910 今晚可以1001

唔推囉

=.=?

咪串plz!

幫我

我想高5CM
有咩方法@!!!!

juimp!

學牙e咁gel起個頭

可以高幾多

20

............

你喺到講會得罪好撚多人

@19

19.5 我計過

真！

精準！

又要出動物節扮公仔 又要唔鍾意人話自己柒既人咩心態

大家開心就係啦 人身攻擊就冇意義啦

好似話連佢地份勇氣都係計算項目入面

吹牙

怕比人講咪係屋企影飽佢
唔通真係個個facebook公式留言咩
好美喔 很正唷

都啱

超美唷!
真人靚過影相!
今日好靚呀!
正!

蘿蔔台mk排行榜
1.肥伊
2.李醫生
3.木支那鷹
4.黎明

排名已分先後

cap上acg secret

我係唔係成日開膠po 已經冇人理我

user name打格仔ok?

咪屈！

1同2平時都好識扮野

回帶回到厭了

屌你牙！

收皮

嗚嗚嗚

係
真mk黎
我已經唔再信佢地

得🦑同牙e扮 咪屈我

cosplay=神聖工作

收皮啦牙木
今日d女你食曬啦

得牙木 牙油扮 咪屈我！

收嗲啦 呢度你同牙e 一定係1同2名

暫時睇
illya=最撚mk

今日牙油笑我肥

蘿蔔台倫也=偽毒
有後宮

屌女無數啦

贊成

呢個真
又gel頭
又青靚白淨
玩曬啦

小說入面就係
我蘿蔔台入面=狗都不如

我混血咋

有種暫停呢種話題
厭了

得牙木最撐我

我都係

再屈出6c信
Kongu木都無情講

同意
牙🦑冇啦啦又引戰

你地屈我先

不過我支持你
依度得你同我鐘意白毛妖精

有冇屈你就唔講啦

臭G老妖

比電母可愛多了

操你媽的！

左定右

電姆淨係對奶都贏白毛啦=.=

下次出黎食飯你敢講先算

mission impossible又有新一集

收皮啦 牙蜜隻腳玩一年都得啊！

聽日12點九龍灣等

Gmail 又有波又腳又白髮又長髮 點會豬

AGGER!

CHING WE FD！

點解黎明咁令仔

推埋1001訓

你又照鏡

仆街

屌你老母!你咁撚串實有報應！

毒撚俾人迫害

唉屌你老母又要返工

我都要

唔搶了

班仆街等緊1001

唔搶

1001